荷里活有無邊d超級大愛左膠？

以我所知好多歐美明星好熱心其他國家既人權問題。
今日光頭佬咁樣用槍對平民，好多歐美人見到應該會好反感。
可以試下用ig share俾佢地搏下noise?
或者整合一個account 宣揚出去
屌佢老母黑警一定要負責！
槍係全世界都好敏感！

光復香港！ 時代革命！

我諗佢哋唔會想得罪支那個市場

有好能多星靠呢d議題儲fans

lady gaga

無懼中共封殺
Lady Gaga邀達賴主持婚禮

bjork

Bjork上海撐藏獨

chris evans

殿堂級嗰啲更加唔驚
例如里安納度拎獎果時都直接講一堆環保問題，只要食正佢地緊張果樣野就得。

我英文好撚廢，槍既問題好多好多外國人都好重視好敏感！
可唔可以試下幫手share俾佢地睇

推

8月5擺工！

罷工！ 8月5

光復香港！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

我8月5罷工

有冇啲女示威者/平民/女記者受到黑警暴力對待
可以試下向出哂名既女權主義者宣揚下
暫時只係諗到Emma Watson同Angelina Jolie
ig dm又好,fb fanspage都好..都可以一試

Christian Bale, 佢應該好清楚中國本質

聽朝九點，東區法院

我英文好廢搞唔到 求求大家幫手

得罪講
美國有槍權
左膠見到未必有太大感覺
雖然都係仆街

就係正因為有槍權 更加知道用槍既rules幾重要
手指放板機完全係ready to shot

其實唔會 特別係上左神枱既 身家豐厚可以揀野做既更加重視社會責任 可以重點搵呢類 得別有話過反槍權果啲

求幫幫手

8月5罷工

8月5 三罷！

三罷！

嗰班大愛左膠 唔會理其他國家基本人權

Coldplay

都係機會，咩都要做

試左先，唔試點知有冇用
近乎零成本，點解唔試

唔好提槍權，提槍權侵侵第一個就唔理，第二差佬有槍本身就合法。依家我地追究嘅係濫暴同無監管

push

christian bale好似公開支持過陳光誠,佢應該會關心香港既人權問題
sharon stone都有機會

有槍合法代表可以手指扣板機ready to shot citizen?
你假膠？

可唔可以幫手 我打出黎無人睇得明
好簡單都係ig inbox

多人send就會理

Ant man?
佢之前拍過港產片

就算係公關手段都好
外國人對社會責任係比較重視

btw Christian Bale同埋支持西藏果堆都應該ok
話晒蝙蝠俠返大陸都比狗打到仆街

Hi, I am a fan of you from Hong Kong. Sorry to bother you, but I have heard that you have been concerned about the human rights of the chinese citizens.

I am not sure if you have heard of the current situation in Hong Kong since it is just a small city in China. We, Hong Kong citizens, are fighting for our rights against the Communist party. We are not sure if we will win this fight. But we are desperate for human rights, freedom, and justice as much as everyone in the rest of the world.

It would be great if you can express your concern about the human rights in Hong Kong.

佢地唔敢得罪大陸，只會夠膽話侵侵

Benedict Cumberbatch
Chris Evans

上面有巴打講起槍權，我只係好認真咁講侵侵唔會鐘意呢套，佢本身就支持全面揸槍。將個focus擺落差佬濫暴,eg真槍準備扣扳機，咁咪仲好

我中文未差到咁下話

直接係佢地個fb wall 到留YouTube link 有冇得諗

Emma Watson? 😂😂

重要用埋過期催淚彈 有機會炸死人架

係我唔岩 最近精神好差好易激動sorry

傻啦呢排應該個個都是咁。

雖然有啲膠，但真係好攰嘅記得搵人傾下散下心

已經分唔清禮拜日陣味是新貨太辣，定舊貨過期壞咗

真Batman
之前佢去係大陸探維權人士

嘩，吊
手指已放左係 trigger 度？
同埋近距離水平想射？
地鐵定商場喎？
有無搞𨶙錯？

nas dairy就算吧啦 呢條友啲作風都有啲問題

George Clooney 同埋佢老婆，著名人權律師 Amal Clooney.
仲有 Richard Gere 一向好支持西藏人權.

5/8我會罷工

Avengers 個班明星! 佢哋同Jimmy Kimmel好積極反Trump! 但基本上成個荷里活都係左膠

真左翼Mark RuffaloShailene Woodley仲要好似因為示威被美國警察拉過

Shailene Woodley: The Truth About My Arrest (補Link):

有曬相 係過期 cls

呢個女拳黎喎

仲有vox borders好似成日探討中港矛盾
可以一試

許留山某程度上都香港標誌 煲埋俾日本韓國

Hong Kong is not “just a small city”

真 韓國人好鍾意許留山

請容許我改一改:

Hi, I am a fan of you from Hong Kong. Sorry to bother you, but I have heard that you have been concerned about the human rights of the chinese citizens.

I am not sure if you have heard of the current situation in Hong Kong, a special administrative region. We, Hong Kong citizens, are fighting for democracy and our rights against the Communist party. We are not sure if we will win this fight. But we are desperate for human rights, freedom, and justice as much as everyone in the rest of the world.

It would be great if you can express your concern about the human rights in Hong Kong.

嗌人幫手緊係講得自己慘d啦